女人爆粗真係扣好多分

基本上再靚都會當左佢係雞

咩理論嚟？

最多咪當佢無家教

唔爆粗
會令我覺得扮野
收收埋埋

本能反射既感覺無需同你講理由

我本能反射都覺得樓主係ON9既死毒撚

有d野唔好講
我怕樓主會一時睇唔開

睇對咩人啫

加分

扣到負分既女人都唔得閒睬樓主

樓主on9真係扣好多分
基本上一開口就知係弱智

係又雞唔係又雞，真係好撚戇鳩
扣分咪扣分，關做雞咩事
變咗口頭禪

大把港女格都唔講粗口
反而好女仔都有唔少人講粗口

加分喎我

推!

以我所見爆粗既多數比較真

爆唔爆粗你都溝唔到架啦

到底樓主識幾少女仔先會有以上結論

女人__________真係扣好多分
可以配
唔係處
做過ptgf
唔識煮飯
臭脾氣